{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023785",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3016879",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍성(내포) TG무인텔"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数26室で、案内支援言語では韓国語が提供されます。ツイン客室は最大4名まで宿泊可能で、3~4名様でご予約の際にツイン客室をご利用ください。追加で2名以外の1名が追加されると、1万ウォンの追加料金が発生し、予約のお客様は入室前にフロントに電話して事前に割り当てられた客室を案内することができます。客室内には便宜施設としてスタイラー、空気清浄機、OTTサービス(ネットフリックス視聴可能)が提供され、客室ごとにコーヒーマシンが設置されており、スターバックスやネスプレッソコーヒーを無料で飲むことができます。また、客室にはアメリカンスタンダードウォシュレット衛生器具(便器)と水栓が設置されており、追加料金を払えば寝具を別途追加することができます。訪問者のレビューによると、その宿泊施設はとてもきれいで親切なスタッフがいて、使用者はいつも満足して利用しています。また、客室もきれいで、駐車スペースも一部屋当たり一つずつ割り当てられて便利です。短所としては、周辺に便宜施設が多少離れている点があります。全般的には安全で快適な環境の中でリラックスできる良い宿です。施設は素晴らしく清潔ですが、ベッドの真ん中の部分が消えていて不便だったという意見があります。電話応対する方は親切で、さっぱりした方ですが、匂いやトイレの床の滑りが残念だったという意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような言語の案内支援が提供されますか？",
            "answer": "韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ツイン客室の最大宿泊人数は何名ですか？",
            "answer": "最大4名まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "3~4名様での予約の場合、どの客室を利用する必要がありますか？",
            "answer": "ツイン客室をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "追加で2名以外の1名が宿泊する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "予約のお客様は入室前にどのように客室を案内することができますか？",
            "answer": "入室前にフロントに電話して事前に割り当てられた客室を案内することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような便利施設が提供されていますか？",
            "answer": "客室内にはスタイラー、空気清浄機、OTTサービス(ネットフリックス視聴可能)が提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室ごとにどのような飲み物を無料で飲むことができますか？",
            "answer": "客室ごとにコーヒーマシンが設置されており、スターバックスやネスプレッソコーヒーを無料で飲むことができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような衛生器具が設置されていますか？",
            "answer": "客室にはアメリカンスタンダードウォシュレット衛生器具(便器)と水栓が設置されています。"
        },
        {
            "question": "寝具を追加することはできますか？",
            "answer": "はい、追加料金を払えば寝具を別途追加することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューでよく言及されている点はありますか？",
            "answer": "宿泊施設はとてもきれいで親切なスタッフがいて、使用者はいつも満足して利用しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のどの点が特に良いとされていますか？",
            "answer": "宿泊施設は素晴らしく清潔であり、客室ごとに駐車スペースが割り当てられているので便利です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の短所はありますか？",
            "answer": "周辺に便宜施設が多少離れている点が短所とされています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は安全で快適な環境ですか？",
            "answer": "はい、全般的には安全で快適な環境の中でリラックスできる良い宿です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の改善すべき点はありますか？",
            "answer": "宿泊施設のベッドの真ん中の部分が消えていて不便だという意見があります。また、一部の使用者は匂いやトイレの床の滑りが気になったと述べています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 598
    }
}